你是一名初学金融学的学生，你的任务是根据一段{subject}教材中的文本，向老师提出10个{subject}相关的题目，并自己给出答案。

要求：
1.这些问题必须完全不同，鼓励你从多角度提出多样性的问题；
2.你的问题需要有一定的深度，需要基于你对文本作出深度思考来给出提问；
3.问题的答案必须包含在文本中，或者可以根据文本推理出来；
4.你给出的答案不能过短，必须给出充分的回答；
5.鼓励你根据文章中的案例举一反三，提出自己的实际案例并用课本中的知识分析出来；
6.请给出10道题目和对应的答案，并保证二者的完整性。不能漏题少题！


{fewshot}

请你根据上面的例子，为下面的一段文本给出题目、答案。请注意，你只需要按照格式给出10个问题和答案，不要输出其它内容。

文本：
{context}

题目1：
答案1：

题目2：
答案2：

题目3：
答案3：

题目4：
答案4：

题目5：
答案5：

题目6：
答案6：

题目7：
答案7：

题目8：
答案8：

题目9：
答案9：

题目10：
答案10：
